再唔用腦傳謠，只會前功盡廢

乜撚嘢陰陽眼同15歲少年對話都可以當係證據，依家個運動已經揾唔到support啦咩，要出呢啲。人哋老共話運動有恐怖主義苗頭，我話我哋有向柒嘅苗頭就真，再咁落去，支持我哋嘅有腦人仕，只會愈來愈少。

Agree

agree 908

法輪功化只會俾敵人用藉口去否決事實
請只討論事實 唔好亂傳謠言

要把依種向柒傾向消滅于「萌芽狀態」，唔好當係個别例子，唔㩒住，只會愈來愈多。

分化 帶風 po 唔係個個識分

有懷疑就起底 只留言 不推po

已經開始九唔答八無重點

陰陽眼班神棍有人附和先on9

on9 到唔想睇

唔好再係咁散佈謠言, 應該用不推文回覆, 等佢地沉底.

而家邊個話啲通靈post 係證據?

通靈者及share post人士，好似都有一揸。頭先先喺Facebook見到post話死者同陰陽眼講明天是場硬仗。

一揸就走上黎開post

推

最近好多fake news
明顯係對家搞既
目標係令大家失去焦點
請大家只推已fact check（指有公信力fact check）
同行動post

善用不推文回覆

係

多謝認同
真係好重要呀
最近連登根本淪陷

對家咪又係用呢d奸招呃藍絲？運動會收皮，係因為太多你呢類人，太有道德又唔夠奸，唔肯放開手同對家對打？
另外，所謂有腦既人，自然識得分即使係假消息，但發放呢d假消息係有原因有理由，而唔會反對，甚至幫手助長

你睇返就好多非p牌僵屍acc突然活躍
入嚟尻開同尻推 fake news post
明明頭幾個eeply已經有人話唔好推

佢地都死推

全部都係早期開落
但一直無用過
或者求其開過一兩個扮撐扮正常嘅post

不認同，而家一堆人針對警察黎鬧佢強姦犯殺人犯，呢個唔係目的，唔係成效咩？對家點會搞fake news出黎抹黑返自己人？抹黑對家既行動你點解要阻止？你咁樣又同d左膠有乜分別？

但真係有人信呢味野

我地用心分到就得

蠢同奸係完全兩回事
講撚到口臭喇屌

[突發]喺太子揾到義士靈體

有個智障拎信仰自由嚟幫神棍洗地，仲綁架宗教團體
滿口仁義咩各有各做，神棍都係黃絲嚟，造謠冇害到場運動唔怪得神棍長做長有

傳呢d信息本身就係想抹黑對家，想令人靠近自己立場呀嘛
咁真係有人信，咪即係做到個效果，咁咪ok lor

你當然可以話信果d人蠢，但有咩意義呢本身社會上就唔係個個都聰明，你點樣利用呢一點先係重點呀嘛

對家又好，外國又好，都係用緊呢d招數，對家方面，大把蠢人信示威者有收錢ga，外國方面，英國脫得成歐，其中一個主因都係脫歐派玩fake news，係各大社交媒體落廣告抹黑/誇大歐盟對英國既壞處

你唔信呢d消息唔緊要，但如果結果對己方有利，咁點解你要反對？